命運是你家

今天係家駒離開我哋嘅第二十七年，亦係仆街惡法頒布之日，萬分唏噓。聽咗成日beyond,不禁淚流滿腔。祝福香港，祝福大家